有無人覺得個谷德昭勁好撚柒煩？

成撚日貼j圖，你唔悶我都悶
人生要幾失敗先會日日打j
行出房門出下街識女仔啦柒頭皮

你最撚煩
此Post已完

我覺得佢幾好人呀,
經常無私share j圖
又經常搵到d咁靚既女仔
連登好需要呢種人才

唔覺

真心佢除左貼j圖仲識乜？
只係一隻左抄右抄既emoji狗

個追蹤功能煩d

有女就唔可以打j咩？
樓主都係出多d街 睇下識唔識到個女朋友啦

牙路返去丁擊牙丙啦，唔好出黎吠，乖

你睇佢唔敢入黎就知佢弱智架啦
除左貼j圖仲識乜？
唔通入黎貼j圖回我咩

樓豬有女緊係唔使打飛機喇！

見佢咁care比人解密就知佢on99🤣

樓主就真係無用啦
乜都唔識 又成日開埋堆垃圾post

搵件陀地睇吓都無

你兩隻都係啦屌你